[立場姐姐] 採訪手記-希望有朝一日-我哋可以除低口罩相見

Link:

藍

佢班老兌同男朋友去左邊？

打錯未ＳＯＲ ：老公：